「看透了」匯豐控股0005的一生

匯豐150蚊，大戶開始獲利，散戶瘋狂追入
匯豐120蚊，大行調低目標價，散戶繼續買入
匯豐100蚊，大戶持續拋貨，散戶嘗試撈底
匯豐80蚊，股價由高位跌了接近一半，散戶繼續strong hold，深信今次見底了
匯豐65蚊，湯文亮(紀惠集團行政總裁)教導老友用原來買樓的1200萬全數買入匯豐，期待150蚊來臨
匯豐50蚊，大戶繼續沽空，部分散戶忍痛止蝕
匯豐40蚊，湯文亮老友聯絡不上湯文亮
匯豐33蚊，青姐流下了第一滴眼淚，湯文亮老友留下了遺書
匯豐10蚊，IFC發生多宗墜樓命案，慘絕人寰
匯豐1蚊，巴菲特終於說：『老天，價值投資很難玩！』
連登仔：『開始止蝕了！』

黑洞底留名

留名

掉過20我直播裸跑啊仆街

止蝕係懦夫行為

仲以為最後會話正股驚閪

利申：無玩股票，乜撚都唔識

湯文亮嗰到笑咗出聲

+1 ，成篇野最好笑呢到

笑到gapgap聲

搵人貼去佢fb